葵芳查飛狗我屌你老母呀

大家睇路，葵芳好多查飛狗，岩岩見到有好多人中左招，包括我

我屌你老母，職員K，狗鐵賤種狗死全家

仲搭黨鐵

有睇，但都中左招，好陰

仲搭黨鐵X2

趕住睇醫生

講下點中
有無制服？

葵芳真係好難走 on9站

之前見到有南亞狗係想殺人咁，推女仔

開始便服 好難防 要小心d

對自己友咁高要求
屌啲查飛狗好過啦

啲人用綠卡坐你吹咩

見到有手足畀狗咬一定要幫拖

如果咁耐至畀人捉一次，乜都抵啦

開post屌有用？當面辱佢啦

我有，係閘口屌到佢入房佢話報黑警，我照屌

Good 報囉驚閪 屌鳩你犯法？

樓主好勇

上面多數冇黃衫狗

屌咪又要罰錢
不如試下跑走

用綠卡果啲多數大模廝樣咁直出直入 睇都唔撚睇下
咁比人捉都冇野好講喇

便衣個啲咩年紀？特徵？

有聲的，佢鎖定人真係包

葵芳站不嬲重狗
呢個站出入小心啦

用綠卡用左好多年
好小心無俾人捉過
戒過鐵但諗通左巴士其實都係紅底 無分別
用綠卡俾最小錢仲好

巴士點解都係紅底

你入/出前一定要望有無黃衫啦
同埋有無可疑既便衣眼望望
多數一個站咁多出口總有出口係無人守
我會寧願行遠啲都唔會take risk

新鴻基
但我覺得佢pr做得幾好

兩睇，趕時間被迫要用

我試過wo，佢地會追出天橋尾，賤種狗黎

嘩咁咪好撚英勇

出咗就唔洗理照行入商場，通常唔會跟

我每次出都望 尋日金鐘 灣仔 全部都係黃衫狗

九巴=載通國際
股東google下都知
同支國 政府大把生意來往同合作

但好過黨鐵721 831
起碼冇做過啲乜

仲搭地鐵，抵撚死啦

朋友返金鐘真係全部出口都有最後出中環行返轉頭，好彩佢公司可以遲到

首先要計算好人數同走位

星期6日，狗鐵賤種狗又出黎咬人，屌佢老母

除咗黃的仲有咩可以搭？

用綠卡小心呀

葵芳啲便衣捉跳閘同綠卡其實好撚顯眼,佢哋大模廝樣A字企喺到望住,其實睇真啲可以避開

出黎打過

樓主on9唔是扮 當交學費啦

去客服話跌左張飛咪得補幾蚊

表面上係囉
枱底下都係無分別 睇你點睇
我覺得純粹只係巴士上好難發生721 831咁既事
而如果真係發生 九巴既處理都係唔會有分別

其實見到黃狗既時候可以調頭走唔出閘既
搭前後一個站再用正常卡入閘得唔得

趕時間迫住搭就唔好用綠卡

實係唔趕時間既日子比較多

係，賤種黃衫狗，光復香港要佢地跪係香港人面前認錯

而家班查飛狗好撚陰濕

單車

已經比人捉
我覺得可以

好彩我無咩搭港島線

有時報料 佢出得好慢

狗鐵前線好黃呀，條底褲

黨鐵黃衫狗真係當自己狗咁
屌你老母 你共公交通工具嚟架咋屌你老母
要出動便衣捉人 ON鳩

見到人埋身即刻跑走
葵芳都算好走啦
一出就係街or巴士站

仲要鬆到仆街 好易推

屌，學埋曱甴啲陰招
又唔撚係有份間公司
Hea下過日晨算鳩數啦
懶正義好撚嘔心

其實佢地都好多次放黑警上巴士查車，所以巴士都無咩值得吹奏

放心
如果一日真係光復到香港
依班人一定比黨鐵做condom
交出黎bin c
查飛狗 你地咪繼續做囉
遲早有報應 死全家

有啲站根本係唔適合搏，喺呢啲站入嘅話買一個站成人飛，喺呢啲站出就自己諗唔方便講，或者比返全費算

下次坐單車算

特別係傷殘通道好少會有人守
近客服既都安全

佢地閘內都放狗

早過佢返工就得

牛頭角，炮台山，上水 真係唔好駁

今日周圍都係查飛狗
黨鐵起碼都請左50隻

大家可以睇清楚攻略
個腦自己rehearsal幾次先

入閘前小心特勤黃衫職員
特勤高機率揸機或有腰包
有懷疑咪換過第二個閘入囉
冇第二個閘咪第二個站撘囉

入咗閘先見到有
你睇漏眼啦
咪即快步走返出閘
佢追咪跑囉

真係戇鳩到係隔籬要check你先知
咪跑囉
最好跑出地鐵 記得可以喺欄杆個啲位跳出去

冇得跑啦
睇下趕唔趕時間
冇時間就交500學費啦

有時間咪玩下嘢
唔俾八達通佢check
話直接罰500
佢要身份證咪話喺屋企冇帶
佢報狗就話吓唔好啦再搵下
搵返俾佢哋睇
假地址電話

完

個個過都唔同
我平時出入開果啲都無咩人守
有都係啲廢老 戇尻尻企係到唔捉人

屌佢老母呀，玩大佢，你就唔信佢出閘捉你

個個站

衰過⼀次先知出閘都check

有冇黨鐵手足透露下學生飛、細佬飛同老嘢飛，隻聲有冇分別？

成日上水用
冇事

所以根本冇得罷成班人話罷鐵但其實shk一撚樣閪
利申：65歲

你覺得有咩

入閘前睇多幾眼 都懶 抵死啦

自從上年出軌就已經怕咗

見到有人比人捉可以點幫手？

我木耳，唔知有冇音調上嘅變化

每次離閘口遠少少就會留意下有冇黃衫同便衣狗係閘口附近 有就換出口 再唔得就補最近站嘅飛

前排連登個個話罷搭黨鐵
依家就個個留負皮

無分別...

上次中左伏

唔小心仆街係佢身上

你睇到有人都入就冇辦法啦
講下你點中先

樓主好細粒？唔夠跑？

聽落都係 do so do

一個司機擋得住班黑警咩

屌你老母
揸車啦笨7

抵撚死

不過今日黨鐵查飛狗用左新招
今日油麻地 深水埗 奥運 都全部閘口守實哂，同埋d查飛狗今日早左起身(7點半開始見到)

各位巴絲小心d 睇實tg channel

查飛狗死全家

垃圾理論
咁其實m記
某啲藍店都無做過啲乜架wor
照食？

查飛狗喺閘隔離？望住都照出？

金鐘本身得一邊出一邊入，無得轉位出入

係柱後咁陰濕

有 雖然都係三下 但係有少少分別

收撚皮啦藍絲雞蟲-.-

屌佢老母你咪又係要比5舊

點解逃票仲咁惡

因為黨鐵港共仲惡。

有D好仆街 見你調頭即刻黎查你

趕時間買最平單程入
出閘跳出，出閘有事跑走易過入閘

呢個時城仲搭黨鐵俾人罰錢仲要拎出黎講，俾人笑？
藍絲？你地俾小童飛價錢唔係支持緊黨鐵？

已封鎖會員 - 英德納雄耐爾

有咩問題，再嘈我屌埋你老母都得，5毛狗想轉行做查飛狗？

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

扮約交收/等人
我次次都work

含撚啦藍絲狗

啱啱都比查飛狗捉 係咁叫我比身份證 我同佢講我俾現金喎身咩分證 之後先冇聲出同我行去ATM
我見錢就俾硬只可以一路行一路羞辱佢
下次真係望清楚先出

Btw 佢哋真係驚俾人起底 name tag 寫住乜撚嘢 CM TY

行申：用咗成年 今次當跌錢

係，高低音次序有唔同

同公務員一樣好黃

屌 咁有選擇同冇選擇
搭車間間都藍 唯有揀間好啲 冇咁仆街
揸車車行油站都係中資
你唔搭車係咪行路？

食野咁撚多鋪揀 可以揀唔係藍架ma
On撚鳩

驚又要做黨鐵狗

俾人查完飛記得拎「車票/八達通卡資料讀查報告」

當查票員使用讀卡器查驗乘客車票或八達通時，乘客可向查票員索取「車票/ 八達通資料讀查報告」而毋須提供個人資料，但此舉可確保聲稱的讀卡器使用時卡內面額不會被扣減或被更改乘車資料，同時，另要求在報告中清楚記錄低當時查票的人的全名及職員編號，以及他的上司的全名及職員編號。（詳情可向港鐵查詢）

咁都可以引到戰。 Pr同五毛老幾勁

好威

依d post 隔日就1個

如果跑得快
天橋根本贏硬
樓豬100米跑幾多秒？

你真係on9唔係扮
你都識講無選擇
已經用綠卡搭
仲有咩可以挑剔？
成碌撚咁

大家出入閘留心d 望下有冇黃衫查飛狗啦
其實佢地明顯，唔好益黨鐵呀！！

其實你呢啲藍絲上連登做咩

你有份做查飛狗？

又5咩毛
Cls

因為你仲未blk鳩佢 佢仲有生存意義

唔搭黨鐵
sor9ry

綠卡黨鐵咪又係賺咁多錢
跳閘就話姐On9
利申 我唔比錢搭嘅

佢老母太痕，想連登仔益下佢老母，不過前一排先見到佢老母比維園伯任屌中出

屌乜鳩，咪又係俾人罰，俾錢啦
衰左仲post上黎，笑大人個口

係咪查完冇事先可以request

追馬嘅話咪單擋/喺查飛狗前面扮跌野

不過最緊要係被追嗰個識跑
否則有手足幫手都冇用
戇鳩鳩咁企喺度

九巴

我樓下冇黨鐵站 一定要搭小巴/巴士去黨鐵站
我都唔會用八達通
巴士都唔搭 淨係搭小巴

跑得咁快又唔跑快啲
有啲身手好嘅手足跳欄跑走
啲狗想追到追唔到

膠都唔撚想派

唔俾人返老還童

善用手踭及手上物件

引你留言屌佢影響討論囉
好心你就block咗d五毛
下次直接無視五毛

咁都ok啦
一個月用嚟返工已經有賺

岩岩都中左係葵芳

查飛狗死全家！！！！

靜啦

巴士綠卡都唔同聲

咁蝕錢關綠卡咩事呀on99

【本報訊】港鐵昨公佈去年業績，受本港動盪局勢影響，香港客運業務罕有由盈轉虧，蝕5.91億元，為2007年兩鐵合併以來首次。行政總裁金澤培形容，去年是港鐵通車40年以來最具挑戰一年。港鐵估計社會運動影響高達23億元，當中包括車站設施維修、商戶減免等措施。面對來勢洶洶的疫情，港鐵初步估計首兩個月對港鐵財務影響達13億元。

金表示疫情對港鐵造成一定營運及財務壓力，2月未經確認客運量減48%。不過他沒正面回答會否裁員及今年財務的負面影響會否較去年23億元更大。

蝕錢關手足事 但唔關綠卡事囉

屌你老母係咪智障
加密啦冚家產

邊個出入口

無人想知

我用咗多次都係比人捉一次
無人比我撚下
利申 $2個人身分 本人持有

便衣唔係早幾年已經冇晒喇咩？

推

單機啦藍屍

真係on9唔係扮

講論點喇傻閪
票務冇講到受影響wor

m記藍店?
駁唔到就扮傻定真唔知

好少聽跳欄手足比人捉
睇黎跳欄手足身手好 跑得快 警覺性較高

抵撚死啦
搭黨鐵仲要貪平俾半價飛

俾錢啦

狗巴藍

怪得邊個

帶定張成人飛 話係用成人飛入閘

查還查 咪撚掂我啦 屌你老味隻手又唔係乾淨

拎電話扮搵人 轉出口

果幾隻後生查飛狗 有冇相 表揚下

如果唔係蝕錢
點解要請查飛狗捉人追數啊
7到碌撚咁
佢無寫唔代表無因為咁造成蝕錢
其次佢請查飛狗呢筆成本唔係錢？
無contribute到去呢23億入面
所以話你無撚腦唔係扮
乜撚野都要畫出腸
你係跳閘手足我尊重你
但去挑剔同路人同無撚腦呢
我屌7都唔會客氣

呢度直接跑走都得啦

利申：唔好做犯法野

如果填左身份證就比錢算啦
已經比禁多個人資料佢

如果我搭巴士會入銀俾番正價

M記中資
講錯我自膠
九巴係深紅gay
我想咁比喻
我需要駁咩？

慳埋慳埋夠唔夠罰錢
傻閪

我至頭屌到落尾想話你知咁

屌，之前講過差唔多嘅嘢
跟住俾人話唔通唔搭車返工咩
明明巴士背後仲紅

有無事都可以要求，除非佢放你

係咪真係出返便衣？

犯法仲開post
child登仔素質

點解唔望清楚先入閘
好易分架咋傻豬

係人來人往既地鐵閘內
無啦啦有 3條友企定定
一定有古怪

話說我頭先係中環
都見到一男一女比查飛狗捉

請咁多查飛狗本身都增加左開支啦一定會蝕錢

樓主係咪喺地下果層俾人捉？
佢上面嗰層閘口位好細，出入位都唔方便企，未見過有查飛狗

天橋好好走

我出葵芳都一定跳橋

首先 票務收益唔會有影響
因為綠卡補貼
請查飛狗返黎捉一個綠卡都夠出一個人人工
日日都有唔少人比狗捉
睇連登就知
票務錢不變 請人錢洗多左 捉綠卡收入都多左
咁就睇你覺得捉綠卡嘅成本高定收益多
捉一個就500

abcdefghijk ，現場自己睇啦

當然跳係最理想啦
但唔係人人做得出 同埋跳既風險大好多
同埋綠卡 政府會補貼番至車程半價既費用
當普通成年人搭既話
鐵會賺少一半車錢 同埋政府要補貼出錢

狗先搭

要搭港鐵就好心咪跳啦 跳完被人罰500超級回血劍

跑走不留痕先嬴
冇black bloc唔好搞到自己有機會比狗拉

點樣蝕錢呢我就答左你
我俾多個論點你
綠卡補貼係邊個補貼？

正確啲黎講唔係illegal
只係黨鐵附例

睇到唔對路，就拎張普通八達通話出唔到閘
將綠卡交畀你呀媽處理

用電話過係咪冇咁易俾人捉

濕咗

條友要講到出腸先明
真係唔識的

樓主唔係一般綠卡
張圖仲係話「使用他人個人八達通」
都唔知點得返黎

Agger 我一直都係講黨鐵個收入冇影響
想講夠膽嘅搭小巴都可以用綠卡

應該係屈佢張綠卡係街執番黎

日日食納豆
#37458
發現五毛 block完佢唔洗再覆佢

搭得就行老正 唔好撚蝕俾佢啦

仲坐黨鐵

繼續合理化搭黨鐵啦
為左所謂慳錢 幫襯間更紅又出賣香港人既黨鐵

講真 我都比人捉過 但人地例行檢查 每次幾個人 又有老閉點樣放過你呀 你比500$ 咪算 放上黎屌做咩 你合法比人捉就屌姐 以家你犯法先唔好老鳳咁啦 黃絲原來係咁低質

被佢捉一次500蚊 要搭就俾錢算啦 一係就搭巴士

如果個個用綠卡用得smart唔會俾人捉既話
黨鐵車飛收入係會受影響架
政府補貼只會補貼至半價車程
普通成年人搭既話 黨鐵係會賺少一半車錢架

我喺佐敦站見到個個出口都有黃衫狗嗰陣都即刻調轉頭落翻去月台，隻蝻狗衝過嚟擋住我

黨鐵紅

我朋友推閘推左8個月都未有事 上年就用綠卡 但發現部閘機後面會有燈提示黃衫狗捉人 依家當正佢面前推閘都冇野 黃衫狗捉人係靠燈 唔係靠聲音 所以推完閘佢地都唔會留意到你 但推閘就要每個站每個閘試下邊個推到 推到就以後出入閘都只用個個閘
利申：我朋友

唔好講光復香港

可唔可以講下點中？

其實真係咁易中招咩?
見倒有班友聚精會神望住閘口,就知果班9成查飛狗啦,覺得果次博唔過咪去買飛/用正常八達通囉
再講如果唔係太多查飛狗,其實根本唔洗驚,即跑,走唔甩就fing開佢話佢普通襲擊,同埋逃票根本唔係咩大不了既罪黎,只係民事小罪,走得甩根本唔洗驚後續發展

所以我唔明點解會有人撐

咪理條on9啦

$1.6一程 狗鐵補到小童價 政府比另一半 講左成年
擺到明睇數據見到大量綠卡 先請多d查飛狗

一日咁撚多人搭 咁多人用綠卡
捉幾多個先圍到條數

不過用既手足就小心d啦
其實唔難避

得啦以後都唔洗光復香港

拿 你話令政府蝕錢我認同
但黨鐵冇蝕 不過政府又係股東 你可以計埋黨鐵蝕嘅
大家慳到錢
但捉綠卡成本係咪真係大過收入先？

原來做過揸飛狗
呢個時勢仲去黨鐵做
唔撚屌7你
屌7邊個？

上連登已經係犯國安法全港最大反共論壇

人人睇法唔同
有人覺得幫襯藍好過紅
但其實九巴都係俾錢支共賺
所以就算你幫襯九巴 都係間接支持紅底
所以有人寧願用個俾最少錢既方法去搭

抵撚死啦傻鳩樓豬依家仲搭 係咪又想慳錢呀 本身呢個遊戲就係你冇俾人捉到就係你好彩 俾佢捉到咪罰錢囉 想冇事咁咪唔好搭囉

重點

濕鳩liy-好喜歡她
#1734
發現分化撚五毛 block完佢唔洗再覆佢

光復香港還光復香港 低質還低質

理性討論
賺少左錢 點會唔係蝕錢

濕鳩liy-好喜歡她 #1734
係五毛 check 留言#260

on9 咁做政府工個班黃絲呢 班林鄭打工 做中資藍絲公司既黃絲呢 唔好出黎搞笑啦

傻仔 交錢啦
仲搭黨鐵

所以咪問除咗黃的仲有咩搭得

光復香港都犯法wo點解唔可以一齊講呀？

咁撚趕唔搭的士？

屌兩句就叫老鳳？ 你啲言論咁低質？

政府蝕錢
不過我忽略左一樣野就係補貼一半錢
所以都會賺少一半

將慳到d錢留比自己/黃圈/捐比手足
就係咁既原因

咁點黎做咩 自己做錯左先 呢樣野係想慳錢扮咩關黃事 係黃就死都唔好坐黨鐵啦

好波

咁得啦，以後都唔光復香港，反正係錯丫嘛

正解
自問無錢程程黃的咁撚癲
幫襯藍紅都係死 搵個最化算既方法仲好
當然前題係唔好俾查飛狗捉到
不過有手足堅持唔搭黨鐵既心態我都理解

五毛又會睇唔到

你唔係覺得加密佢地睇唔到呀

自認7左咪算
泥漿摔角有咩意思？

緊係港共啦，一個交通工具本身應該係中立，但政府作為高層就比黑警入內犯法

屌 你係新都會個度入去咪得
都無人企嘅個度

on9
又要撘 又要驚俾人捉
唔明樓主咩心態

犯你老母法香港法律第幾條呀？

補充多小小
聽連登就聽得多有便衣捉人 但我朋友就未遇過啦
唔想比人捉 最主要係了解黃衫狗捉人既系統係點樣
基本上個個站都有閘推到 暫時試過荃灣 青衣 荔枝角 深水埗 旺角 油麻地 佐敦 尖沙咀 個個站都係咁推
西鐵就仲簡單 見到冇黃衫狗就直接頂閘搞掂
利申：聽朋友講

Yes唔搭或仲keep住跳閘
我都好尊重
但綠卡搭鐵俾人反而屌9手足
真係好on9

推攻略
通常用綠卡手足好大意 警覺性又唔夠高 又跑唔快/唔識跑
好少聽跳欄手足比查飛狗捉到
因為佢地身手好 跑得快 警覺性高 識睇現場環境
未比包圍前已經加速跑走左

希望大家用之前真係要睇清楚現場環境

俾查飛狗捉*

其實如果比人捉 除左比五舊仲有咩後果

快d搵人去影9佢地啦

最近真係好多查飛狗 成日見到幾隻minions圍住啲閘口好小心啦

一早都講政府蝕錢
但勝利巴打講完資助半價
我先醒起都係會賺少左
所以綠卡係work

唔敢接佢收工覆桌就收嗲啦廢柴
年中幾多你呢啲柒頭貼完上嚟人地咪又係日日當你地狗咁撚

依家用咗綠卡成年都無俾人捉過
以前俾人捉過就醒水一次半次樓主當交學費啦
捉完記得要搭多幾程補返

Ilovetrump
#336186
發現五毛 block完佢唔洗再覆佢

地鐵班垃圾南亞狗叫佢返印度食蕉啦

呢到post真係釣到好多5毛

同拍卡一樣燈一樣聲

《香港鐵路附例》（第556章，附屬法例B）

我意思係 俾人捉嗰陣佢冇咁易搜到我張八達通
或者直接俾返原本嗰張佢check
表達得唔好 梳

想問吓入閘定出閘時check 比較多？

殘疾 同65歲 既聲有冇唔同？

素你老母質呀支那狗

連登仔痴撚線到依個地步
話罷搭黨鐵係五毛
遲下話罷食m記可能又會連登仔話五毛

唔用綠卡點係港共身上拎錢呀
成班5毛

係直情唔應該係連登講

今日紅線好似伏伏地

［突發］美孚站大量查飛狗

朝早我推咗兩下就沉了

上層新都會冇人捉

得罪講句仲搭党鐵就抵撚死啦

其實就算勝利巴唔講
好簡單邏輯上
已經諗到你一開始講綠卡無令黨鐵蝕錢係錯
黨鐵無因為綠卡蝕錢
佢會屎忽痕請查飛狗？
而其後你想知既查飛狗收入成本比例
已經係建基係佢因為綠卡蝕錢
而請查飛狗呢個事實上

乜撚野藉口黎預早啲出門口咪得囉屌

狗鐵既話出示唔到有效車票都係收皮
你話俾狗ss就啱

自己望真啲啦屌
佢暫時未進化到會著便衣捉既話
你都可以避到黃衫

睇清楚先出啦

金鐘灣仔都高危
但全部守哂又真係未聽過

灣仔都係守大半

既然都要罰 緊係屌埋先走啦 冇蝕抵

抵你比人罰$500

喺底下入閘前有懷疑有人企係度眼啤啤咪上新都會天橋嗰度入囉!

可唔可以理解做
黨鐵知大家用綠卡
又知捉綠卡搵到錢 所以請人捉？
睇你點演繹呢件事姐
Btw舊時不嬲都有人捉 但當然冇請咁多人喇

當然綠卡係會令黨鐵係票務收入少左

你點知的
#261505
發現五毛 block完佢唔洗再覆佢

其實點解唔塔黃色的士

正確

黨鐵幾時全港所有出入口都搵黃衣人捉
一定係覺得回唔到本先咁做

請埋啲紅衫人企係到ON99咁 弱智仔

可以唔俾$

正宗屌住嚟搭黨鐵
趕時間無黃的揀?

我今日都係咁比人捉
不過係旺角東。。。
朝早個日未訓醒冇睇死角位
條友係咁迫我拎身份證佢keep
又有啲南亞仔圍住
條友仲話要帶我入房開單
我係銀包拎左5舊問佢夠唔撚夠
佢話ok就比返張綠卡我
冇開單就走左

冇拎收據?

Any photos of them?

黨鐵乘客量大跌蝕錢，就瘋狂捉人諗住賺返
同黑警一車豬籠落車抄牌一鳩樣

冇人話罷搭黨鐵就係五毛wo，你唔好自己作嘢嚟駁啦

Rose ma 做雞床照流出

炮台山用左2年 冇事

小心啲啦，唔反對你用綠卡

香港獨立，黑警死全家
講呢d？

月尾窮...

窮一日只食兩餐

你搭咩車咁巴閉

九龍區可以坐咩

咪撚講啦咁你 屌你老母

fuck you

On9屈毛狗樓豬搭黨鐵抵屌啦
你同樓主係美心撐開枱腳？

好似講粗口佢會罰埋你，勇士係咪唔講粗口咁屌佢

唔撚係呀 宜家玩埋便服，咁好撚易中招

日日都有查飛狗係調景嶺站

查飛Peak hrs 7-10am 5-8pm，人無事先可以做世界冠軍。

有冇大學生手足去撚下狗

做咩唔用新都會出口
利伸 冇搭

行動post

搭巴士啦

講撚咗幾多次巴士都係SHK揸莊，一撚樣係藍到發黑？

搭黃的啦垃圾
仲搭黨鐵抵啦

話唔見八達通去補飛得唔得
定要照開罰款

係閘外
起碼唔洗買過張先

私鳥可pm

點中招

成日正常卡拍卡 但野野勁撚大攞大脾boom落條棍到
會唔會遲早都被人捉住問

點解唔jump
一樣罰$500
但係你每次坐黨鐵佢一蚊都冇得賺

咁大個人都冇錢買飛

想問吓知唔知火車啲白衫阿姐阿叔會唔會捉？

答番巴士啦收入跌要填數

巴士=SHK

剩係屌咋?兒登仔唔係1VS1打贏黑警咩?
丫唔記得你地連元郎廢中都未打得贏添

推比多人知

試過一次張卡拍出閘無顯示，但又推到閘，照出無理
之後就話失效叫我去服務中心搞

推呀！查飛狗死全家

好似每次退收11蚊手續費

少少成本都唔肯付出
場運動就係比你呢啲人搞round晒

講親罷都係得個講字
咁幫襯藍店都可以話因為方便啦

衣家咪問你有咩可以答囉又屌

大把啦
Uber 巴士 小巴 gogovan

記得準時交錢啦柒頭

巴士藍
新巴同城巴仲要賣咗比支那人
日日係度吹奏巴士做乜鳩

有冇得影黃衫狗啲相放上tg搵人起底
殺一儆百

Gogovan咁藍

肯定冇skip legs day

推

食屎查飛狗

搭熟果幾個站就知邊個出口少人守, 邊部係啞機
暫時用左綠卡半年無出過事

話說我每日用完長者卡都買份蘋果/黃店
變相就係政府幫手支持蘋果/黃店啦

96出黎同我打過，屌你老母

冇拎 有咩用？

你打贏年過半百既元朗廢中再講喇垃圾
光復香港喎

好明顯自己袋

查飛狗心諗：好野 有bonus

上年9月用到上個禮拜俾人捉咗，勁抵玩
我係見到有5-6個查飛狗係到
咁呢陣時又趕時間，就諗住用番張學生卡入，之後下站出完再用長者卡
點知順手得濟，唔小心拍咗去長者果到，之後俾人捉咗~
之後即刻搭車去下站再入張綠卡玩

買個教訓再小心啲睇清楚啲
我成年落嚟慳咗幾千蚊
跟人出咪得，根本兩蚊都唔使畀
查飛狗捉到人好自豪㗎，覺得份工有地位
真係低賤過狗屌你老母呀垃圾
最好成世都查飛呀垃圾

今早返工係qub都未人查

有啲小巴都係藍

你調轉頭行都好明顯，要扮禁錢，扮下掉垃圾，交足戲啦😂

黨鐵係直接賣手足喎
721喎 想任得嘅鄉黑打死人 唔開車
hold架車任啲乘客俾人打喎

當然 俾$2係無辦法之中嘅辦法

你唔影個人有咩用

史丹福監獄實驗

本身查飛咪正正常走過嚟check
享受到個權力捉開有條癮
諗盡辦法同部署 捉重犯咁撚樣
就係為咗捉啲跳閘/綠卡黨

班7 頭依家玩到咁撚串，
其實可以點應對

抵撚死 仲搭鐵
講咗唔好再搭 係都有堆戇鳩仔搭
仲要柒下柒下比人捉 怪得邊個？

唔會追，追既大叫有人幫

我都試過冇出閘而失效用唔翻，之後直接走咗去客服搵個後生嘅搞翻好